# Algoritmos de planificacion so

Herramienta gráfica para visualizar los resultados de la ejecución de algortimos de planificación de procesos. 
Implementación en Javascript, HTML y CSS.

putoelquelolea